推上國際! 支那人狂串印度人

印度佬用咩社交媒體??
有冇人知

係twitter比人40:0
要折墮到番內聯網圍爐

由鳩佢地啦
敢去國際線同印度人打交先

翻譯做英文放twitter比印佬睇

d傻閪語氣同果時未知爆肺炎笑鳩香港一樣